尋晚kelly鬧得我好岩...

我真系一個唔值得原諒既仆街, 死左唔唔抵可憐, 早死早著, 唔好阻住個地球轉…
對唔住, 咁多位

88

燃點香煙飲醉酒

燃

點

香

煙

老公仔

;)

喝[/quote]